Alphard 3500cc vs X5 vs X5 30d

本身渣緊架2400cc 7人車,
唔太夠力,尤其坐多幾個人
而家考慮緊換
1. Alphard 3500cc (~280匹)
2. X5 3000cc (~300匹) turbo
3. X5 30d, 3000cc (~260匹) diesel, turbo

舒適黎講,Alphard係最好,但平時多數自己一個,反正追求速度感
馬力黎講,X5最好
但爬頭既話,唔知X5 30d比X5快幾多
加上兩部X5都有turbo,應該點都好過Alphard

加速方面,X5又係咪真係快過30d好多呢?

坐Über

X5 35i 同30d 揸落冇乜太大分別, 如果你揸市區多可能30d 反應仲爽d, 而且油錢平好多, 不過30d 最大問題係d 聲難聽

我9成行高速
知唔知30d 大概幾錢一km?

計埋discount 都係幾毫子

好撚正
而家X5 (5年車左右)賣緊廿幾萬,
X5 30d (都係5年左右)賣緊4十幾,

相差廿萬,仲考慮緊..

油渣個二手價好硬，不過已經比新車差唔多平左一半，M sport版30d 新車9字頭 ga

係,
x5 我預一個月油錢3千
x5 30d我預$1500

其實差唔大,可能x5算,
另外x5馬力大,30d扭力大,仲諗緊實際個分別

我睇 X1 D嫂個二手傾仲貴新車，CLS

Alphard3.5果部唔係300匹咩

油渣車 扭力大d
但係好撚嘈

舊款好似280, 新款300

岩岩睇左呢條片,
最尾有個TABLE

30D同35i真係差唔多

果幾十匹你唔會好覺, 但係扭力嘅分別你行兩個街口就知.
不過30d 最大問題係d 聲真係好難聽, 不過到你再換車就唔會好似35i 咁難賣

d C220d, Mazda6D 都係

試過有部520d 泊車, 我最初聽聲以為係部Hiace 嚟, 仲諗乜而家d Hiace 咁嘈嘅, 之後望一望, 部Hiace 呢? 原來係520d

不過油渣 低轉 2000 左右已經好爽

度力爆出黎咁

渣過520D,聲又唔係好嘈喎.仲接受到
嗰時入一缸油(減埋油卡)先4百蚊,行到成1200km
計埋先$0.3/km,無作大

所以一直都想知30D 做唔做到$0.5-0.6/km

早幾年我個fd 有一部佢話大約5毫子，不過而家油渣都貴左，佢都換左其他車所以唔肯定

好撚正~!!
我仲要多數行高速,應該真係做到0.5